正式宣布 真勇武會出現之時 只會係中美開戰之後

你班撚樣 唔洗再叫人 慫恿人出去啦
戰都就開 出去把托 等班狗仔瀨哂尿先再出啦

咪撚再推 咩香港無人再出個啲po

台灣手足要幫手去說服當地地元金主

中美唔會開戰 可以休息

今日成堆post浪漫勇武post

香港人點都唔會夠成個國家打架啦 大家都係慢慢等中共收皮啦

破曉起義

香港人照常上班

開戰美軍唔登陸既都冇用
分分鍾軍事管制就真

不嬲都唔推乜乜香港人唔出嚟嘅post

美軍出手 搞支那 目的 已經達到啦
放唔開 勇武抗爭個班細蚊 只係迷戀迷信緊勇武

唔撚再搞抗爭

依d先係人話
遊行示威對港共不痛不癢

仲抗乜撚野爭 學生哥掟本書過去個啲 以卵擊石

希望知返 階段性既野 之前既目的 唔多唔少 已經達到
嗌既 只係口號黎 終極地會實現

放火燒舖頭、破壞交通工具係犯法，別再美化暴力行為

都係呀 最緊要都係 勁拱勁拱倒台je

而且日日去段練身體先

細蚊係感性 鐘意幻想架啦

而家

全民各自練武

武力不對等